Now《時事全方位》兩個主持不斷狂讚馬時亨公關手段高明

發生咩事？

彭晴?

彭晴同一個男人

曲線彈回應手法：同獅城地鐵處理公關一致

咁高？